[我武維揚] SAS小隊摩蘇爾遇伏 刺刀衝鋒殺32名IS成員

英國空軍特勤隊（SAS）一隊小隊上周六（1號）在伊拉克北部摩蘇爾附近，遭50名極端回教組織「伊斯蘭國」（IS）成員包圍。在子彈即將耗盡的情況下，SAS士兵端起刺刀，如發瘋的武士般向IS武裝分子發動衝鋒，殺得對方丟盔棄甲，落荒而逃。成功擊斃32名IS武裝分子的SAS小隊最終全身而退。

據消息人士透露，SAS小隊執行情報搜集任務後，在一條河岸附近遭50名IS成員伏擊。SAS小隊在接近4小時的交火中，擊斃20名IS成員。在接近黃昏之際，SAS小隊清點子彈，發現僅餘10發子彈。他們知道一旦落入IS的手中後會受到虐待及斬首後，便選擇發動衝鋒。

SAS小隊在衝鋒前先把刺刀固定好，並互相握手道別。其後，他們高聲叫喊，衝向正往河岸移動的IS成員。SAS小隊在短兵相接前，把僅餘的子彈發射，再把刺刀刺進IS武裝分子的身軀。有IS成員因企圖活捉SAS士兵，而遭刺死。

在肉搏混戰期間，其中一名SAS軍官把一名IS成員的頭部按在水中，把對方活活淹死。該軍官其後拿起石頭，砸向把同袍摔倒在地的IS成員臉部。另有SAS士兵把突擊步槍當棍棒揮舞，成功打死3名IS成員。始料不及的IS成員在5分鐘內開始潰退，河岸上遺下了12具IS成員的屍體。

經歷一場血戰的SAS小隊最終全身而退，惟他們的身上至少留下了兩處槍傷。他們步行8公里後，遇到庫爾德族部隊，順利撤回基地。

God save the queen

拍戲咁款

希望遲D會拍電影

拿 香港飛虎隊師承SAS既...

is班友想活捉人on9姐

唔好跟車太貼呀
好似係轉載英國小報
大個幾間未confirm

好撚勁

lm

果間報館專報女人八卦野
所以流流地

中左槍都行到8公里...

英國巴打小心

五毛好撚煩

好奇一問,SAS無彈姐，is都無彈 ?

另有SAS士兵把突擊步槍當棍棒揮舞，成功打死3名IS成員。

好似有啲老作

以前唔明點解英軍幾十人揸火槍可以打贏幾百人既清兵，
但其實訓練同裝備係真係好緊要

我諗起個時大使館駐北京。。幾十人vs4位數字既清兵+義和團

可能城市戰呢
唔會係平原衝刺掛

拍戲